應該係最嘔心既非血腥/屎尿/bam圖

我唔覺有咩咁可怕喎

屌你老母玩還玩
咪撚拎飲管玩
你知唔知d海洋生物幾辛苦？

走飲筒啊唔該